家用應該俾幾多

今年fg好彩搵到份算唔錯嘅工
尋晚第一次同兩老傾要俾幾多家用
原本諗住每個月俾5k (收入10%
Bonus出咗就再俾多啲
點知一講完即刻俾人屌俾得少
話至少俾10k

講少少背景貨料
屋企唔算有錢
兩老仲有返工但搵得唔算多
唔等我家用開飯

成日會諗家用唔係應該隨心想俾幾多就幾多
夠佢地洗就ok
大學之後已經無問過屋企人攞錢
依家返工早出晚歸又唔太佔屋企支出

大家俾家用係計收入嘅%定夠佢地用就ok?
定我份人太計較太唔孝順?
求屌醒

fg50k 咩工

Finance嗰邊

無計 俾佢地知道左人工

連登吹水大會開始

利伸: Fg 搵18K 比 20K, daddy另外每月比50K做零用

家用睇感情好唔好

如果真係搵5皮既， 俾1皮又其實唔係咩大負擔

咁佢地問到又唔想大話嘅

唔撚搬
1萬搬出去住好過

純粹係聽到佢地怨少會又啲sad
覺得一家人唔應該咁睇錢
講真我又唔係大洗每個月最多都係洗5k
淨低嘅都係搵嘢玩碌大佢
所以再俾多啲其實無問題
純粹好奇後生仔點諗

基本 1000
大學幫你交學費 +1000
大學有比零用你 +1000
藍絲 -3000

完

Fg finance有50k?
I bank?

一蚊都唔比

FG嗰陣俾5.5k不過人工連你一半都唔夠

我自己fg嘅時候比人工20%，因為細個嗰陣呀爸呀媽真係好俾心機湊大我

做bank不了太多麻煩嘢

我諗法係俾再多佢地都係得個擺字
不如我碌大舊錢以後佢地退休我養好啲佢地

屋企人要求?

可能同屋企人關係好唔好真係差好遠
我上咗u已經覺得佢地完全唔了解我

我聽開身邊啲fd都係俾差唔多
有啲俾仲少
所以完全無頭緒

睇你同屋企人關係啦
正常就10%當交租水電煤shsre返

老母湊大我好辛苦
一路都比20%,升職加人工照加返比佢
出bonus雙糧都照比多份佢
就算搬左出黎住都係keep住比
反而老母成日叫我唔洗比咁多

佢要5k，俾夠6k，多出1k話俾佢地飲茶。

唔好屌住，未完

俾夠三年之後，係時候問佢地拎200萬做首期買樓啦。買樓搬走後就只俾每月1k茶錢。